（傳百度赴港上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，點幫中央

唔係勇武先係做實事，連登太多五毛想推人去死。
（傳百度赴港二次上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，我地要點幫中央。
中央說不需要香港，要發展澳門金融業，但好似中央忘記左要懲罰香港，就唔應該有大陸公司再來香港上市。
作為愛國的人民，可以點幫中央達成心願。

百度？有咩用架？

百度連大陸人都唾棄，CEO變失信人
仲有咩價值

咁大陸人而家用咩，
用google??

百度已過氣

放心啦 你唔抽都大把大陸人開香港戶口抽
一人幾十個戶口

國企上市 藍絲快買

大陸人唔聽中央話

用搜狐?

推

仲有ctrip

希望能有更多家長勞煩大家幫手

只要佢地肯黎，李小加lur飯應啦
阻止唔到倒不如一齊抽
If you can’t beat them, join them!

yahoo?

bing

睇下阿里brabra ; 應該兩成無走雞。

又上市呃外匯我HI佢AUNTIE啊

終止百度上市啦

同意，要靠美國既制裁

騰訊小程式

要金融手足幫手

360搜尋